(公投) 721民陣行動應否提早下午舉行, 順便取消721港島東大遊行?

見到好多連登仔投訴721民陣金鐘行動太夜....
但問題係: 721下午已有民間發起港島東大遊行.

不如在此公投: 721民陣金鐘行動應否提早下午舉行, 順便取消721港島東大遊行?

認同: 正評
不認同: 負評

兩個活動的詳情

why not both

民陣咁夜搞

用途不大

人聚得來 都夠鐘散場

呢度唔少兄弟投訴民陣行動太夜 (但民陣明顯唔想跟港島東大遊行撞時間)

唔係應該改20號下午咩
同埋手足可以準備部署定

兩行動的主辦方不同

但希望雙方可以協調下

和理非行動, 星期日可以聚最多人

仲和唔夠？

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

將港島東路程西移

由維園出發行去金鐘

港島東意義係邊係就去西環仲有用

風氣，見人有得行咪我又要有咁
但無諗過人係體力有限，純粹滿足自己私心